人類無聊時會做啲on9行為 動物會唔會有？

係地鐵見到個小學生妹妹用膠帶綑住自己隻手 然後又鬆綁 再綁 睇黎佢好無聊
咁其他動物會唔會做一啲行為去解悶呢

啲狗燥底會撚你

是日行動post

[堅行動post][引戰撚]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月25號

就好似樓主會咁無聊開post上黎問一樣
btw 11月2 要人

好

咁正既個妹妹仔，好有玩龜甲綁同SM既潛質

狗貓會

佢會自己猝個SOFA
追自己條尾